我同女友分左手三年 到呢刻都忘記唔到

有無方法可以幫手
我曰頭雖然做到野
但晚上諗起就哭

留意番係日

開始一段新嘅戀情

晚上打個丁先訓

點解分手?

放過自己啦

搵野轉移注意力
做乜都好 睇書 打機 做運動做gym 溝女 etc.
刪曬佢啲相 dum曬佢啲野
曾經我都係咁 要忘記睇自己意志

搵條新女，以毒攻毒啦，認真

我以為自己move on 到
試過分手之後拍拖
但相處落根本無得同佢比
我唔浪費人時間 最後都同女友們分手

試過啦 最後唔work
逼唔到 佢地條件都好
但係無感覺就無感覺

第三者 被人帽

點衰既女人, 都衰唔過俾帽你既女人啦?

你講既 我全部做齊 做足三年
呢堆野 幫我溝到女
但都忘記唔到

屌我都係
見到佢靚左 覺得自己好無用

巴 我好清楚無可能
佢都唔太好 唉
但係我唔想再周圍認識人 再溝女
好累⋯

我明 其他人就算幾好但唔係果會事

無論外表 內涵
我比當初既我進步左 強左好多
但我唔覺得有咩特別開心唔開心
因為由頭到尾 我都無比較過呢D野

佢有咩咁好？

一個字：夾
佢令我成個人有返靈魂
每日辛苦 但每日我都笑著過

可以點做

呢個人已經消失左, 死左啦

可能你單方面以為啫

我以家日日麻醉自己
佢分手個刻死左
我訓教個陣先可以同佢傾計

用好多方法想唔再諗起佢 有時work
但係發夢又再見到 好撚辛苦 好撚煩
可唔可以唔好再係我夢到出現

巴打有無搵過佢？有無機會翻撻

加油啊

我今年四年了

點頂

有新女
有新鮮感 你就無呢D feel啦

我今年5年了

師兄同我一樣
我都係用咗三年
不過而家已經冇所謂啦

點為之夾呀屌你老母

我條仆街咪又撚係忘記唔到EX, 想搵我做代替品, 想改撚造我變左佢, 食撚屎啦, 之後就話唔夾要分手

1. 搵新興趣或者多啲時間去發展原來的興趣
2. 做多啲運動
3. 唔好靠社交媒體同朋友相處，真係約下朋友出黎
4. 多啲欣賞家人為你做既野

如果做到以上，你會發覺佢的過去只係你整個人生的一少部分，可能好可惜，所以我要更珍惜擁有的其他

如果好似樓主既情況，覺得越逼自己去識新女，學新野，不停轉移視線係無乜大用，倒不如擁抱住呢個諗法，接受自己忘記唔到，每日做好自己算啦～點解唔開心要逼自己開心，越逼個對比越強烈越放唔低接受咁樣既自己，分分鐘過得好d

唔啱聽的說話你想唔想聽?
忘記一段感情的最好方法, 一係搵過個一係等時間過
若然都係唔work, 就一係新的唔夠好, 一係時間唔夠耐
我都係過來人, 我都沉左3年時間
三年黎, 我做左好多以前無時間做, 同由細到大都想做的野
本來只係識打機上高登, 用呢三年時間學識
品酒, 沖咖啡, 影相, 交響樂, 書法, 油畫
行書店畫廊酒窖的時間多過以前行信和一倍
慢慢發覺, 其實我一直以黎念念不忘的只係一段回憶
如果呢一刻佢出現喺我面前, 有機會同我喺返埋一齊
我會點? 我地會點?
無可能100%似以前一樣, 無論如何有d野發生左就係發生左
無論佢會點彌補, 我有幾寬容, 我地之間點都無可能再好似以前咁
佢帽左我, 的確佢係做過

原來, 我三年黎執著緊的只係一堆美好的回憶
咁樣無必要去刻意忘記佢
只要諗通左由一個「人」變到一件「事」咁去看待
我成個人都放鬆曬
到今時今日我都無忘記我曾經咁開心過
所以今時今日的我比以前更開心

拍左7年 宜家分左手差唔多一年
都仲係日日諗起
頭幾個月晚晚飲酒先訓到覺
宜家叫好少少 但係都係放唔低
甚至佢已經同左人一齊 我都仲係想等佢
會希望自己改好 有一日佢可能會返嚟
有試過做gym 做運動 返多份工 溝女 填滿哂啲時間
但係就算同緊第個女仔出街都係會諗起個佢
有啲咩事有咩煩惱都剩係想同佢講
剩係最信任係佢

朋友傾過勸過屌過 我都move on唔到

7年都散

嗚呀睇字都好sad

個後遺症唔知幾時完

無得怨佢 係自己衰過
以為已經無事
但係隔左幾年佢都始終有條刺
只可以怨自己以前貪玩

你鍾意咪繼續唔放低，冇人會可憐你，除左你自己冇人會幫到你

分左三年仲念念不能忘，兄弟，出櫃搵翻個真漢子愛自己好過啦。

巴打 我明

無
佢仲同當時第三者一齊

宜家日日返工等放工
有約人有波打都仲好
無野做自己返到屋企就仆街啦
獨處幾個鐘 啲情緒又走哂出黎
試過心情差到要逼自己落街
就算同7仔M記職員講兩句野都好
總之唔可以自己一個
行到攰或者飲啲酒攰攰地先返去訓

其實我都好憎自己變成咁
但係好似無野可以幫到自己咁

求解脫/屌醒

嗯 已經接受呢個我 但係味能夠對佢無情緒波動

嗯 我地既時光係回憶 係開心 但只係一件事情

或者巴打做個朋友？ 一齊頂住撐住！

咁佢都算搵到個真愛

諗住睇下大家有無計
平時我見到個人好似我咁實笑9佢
點知自己正正就變成咁

不過我有個朋友講得啱
起碼我哋無嗌生嗌死傷害自己
我諗我唔會再變差 只係唔知幾時先企得返起身

個陣我同自己講
當時愛我既佢 都唔想見到我感
發奮過一排
但而家發奮 發現 再叻都係用
佢真係唔愛我

點解我男朋友唔係好似你地咁樣
我都想佢咁愛我 無左我唔得咁
琴晚嘈到分手邊緣
我問佢：分開你覺得點?
佢：你考慮清楚後覺得應該分既，我尊重你
好似完全無挽留 無心痛 由得我走咁

因為你真係上左心，認認真真地愛過佢嘛～證明你係一個有感覺既人

精神寄託啫
你成副心機放曬落去諗佢, 好難舒服
唔好將呢個行為成為一個習慣
問自己一句, 一年之後你會想成為一個點樣的人?
就會開始搵到個方向
唔需要搵好多野做搞到自己好忙好忙咁
係應該搵樣會令你全情投入的野黎做

唔知你男朋友點諗啦
不過佢無睬我左成個幾月之後
我有晚忍唔住去搵佢問佢究竟做咩事
佢講完之後 我都係唔比自己好激動
唔想將件事推到好難睇 日後仲無灣轉
我逼自己好冷靜好小心咁問佢係咪真係要分開
起碼尚算和平分手

問心 我知自己需要專注做啲咩
但係只係逼自己專注到幾個月
跟住就堅持唔到 散哂 任何事都提唔起勁

去旅行散心

日子都要過

所以
係「搵樣會令你全情投入的野」
而唔係「搵樣野黎全情投入」